得罪講句, 其實生係呢個世代既人都幾撚爽下

以為改朝換代只可以係歷史書上面睇到

點9知生係呢個世代既人可以親眼見證歷史性既一刻, 都幾撚爽下

仲唔快D狗衝去拎從龍之功

仲有機會經歷ww3,支那亡黨亡國進入分裂狀況